ff系列-想笠水

有冇宇清想還拖？

碎油狗

又唔爭氣笑左

多謝世清為波台製造歡樂